學生哥輸咗十萬 點算好

本身睇咗隔離post以為賺錢真係咁易
我果陣即刻問財仔借咗幾皮 加埋學費錢
再加本身草咗果啲錢 total十三萬
然後孖展全部all in落tesla到 心諗今次仲唔發
點知由買果刻起就一直跌 而家賬面已經輸咗十萬
想問下而家點算好

問爸爸拎

十萬姐
小事啦

無圖

點咩算 輸打贏要？贏咗你會唔會諗點算呀？

樓主都幾撚得閒
開埋d膠post

屋企冇乜錢 我仲偷咗老母兩萬蚊去投資...
Molamola

我學生年代輸咗70萬 而家咪仲係呢到賭緊 有賭未為輸

Tsla

年尾上2000啦
睇長遠D

啲錢急用交學費

除褲

做學生都有儲到十萬
輸咗都揾得返啦

13萬輸10萬？900到宜家667咋喎，都係無25%姐

碌卡啦

孖展

得一萬credit

全職連登師

Any proof?

真心架我
學生唔輸得錢

而加重有冇錢 ? 有就再去有賭未為輸

唔緊要啦 申請破產

借多廿萬元去澳門！

先賭十萬！其實多數win！

如輸了！又賭十萬！

其實一定會Win！到有廿萬後！

到win了十萬元後！即是合共錢有三十萬元！

來一局十萬元！

七成win！

這樣！我便有五十萬元回家了！

仲坐緊

繼續吹

就係睇咗你個post搞到我輸哂啲錢

圖呢 輸左個圖呢？
借錢既圖呢？
作故仔？

成日好想知鐘意係連登開膠po既人係現實生活係有幾廢

打上去加credit

冇圖點信你啊 你話輸100萬都得㗎啦

冇圖你講乜都得，拉

有賭場無窮人

買定花士令

輸十萬就叫春

玩得孖展預咗嘅啦

無圖學人出post

擺明係on9仔都要Fc，proof到係幫佢填數？

賣身
賣內臟

吹

坐監避債有無得諗

圖呢

你證明到我借十幻俾你填啦on9

人生太短 出手要更大

無圖898 樓主正on9仔

All in 今晚皇馬 C朗首名入球！

可以再作好d

圖啊 咪撚尻吹

向史啼夫學習

冇圖你講乜都得啦
你冇圖我就當你膠post

賬面輸姐，冇事嘅

我都係

輸十萬好閒姐，我二月都輸唔少啦

跟我一晩

拉

起一起底就知樓主假膠

死左佢啦 未識搵錢學人賭錢

再借
有賭未為豬

淨底三萬今晚allin巴黎

膠po都上到熱門

On9

肺炎巴出埸去 感染啦

Sorry

睇錯小學生

十萬真係小事...快啲止蝕離場算，免得好似我咁[

破產囉
定係搞個眾籌課水畀你

仆街推咗

放晒Tesla，再孖落Zoom，李嘉誠都有得你做

四條煙

每次睇都笑左

跟左毒眼條神棍垃圾？

跟左條騙子垃圾神棍就梗仆街啦

你老母知唔知你quit左庇護工場份工

日日上嚟鳩噏

有圖 我支助返你十萬

你係呢咪幾日輸到傻左？輸埋醫腦果筆profit
貼下圖睇下有無救

做雞

老雞是沒有人要.jpg

佢孖展點頂到咁耐 就快call喇

Block 柒佢啦

星期一買100手近牛

銀碼？

你係咪提款拎曬d錢咋

貼倉黎睇睇

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

年尾上1000 呢家係加倉好機會

我係輸到要入錢

試下賣左先，再入熊證，可能係你唯一機會

想知你炒咩？
上1M再落番黎1個月內發生

有女叫條女出去做雞
冇女溝條女再推佢做雞

Tesla

再借財仔去補倉

孖展價值投資tsla

Sorry唔係好信
如果入錢，「$」個度應該點都會見到升高

因為朝早入完，夜晚美股又繼續輸，所以冇升過

唔爭在貼埋 資金提取個欄

作都作得好啲，好撚冇誠意

偷錢等坐監啦
洗定個屎忽都得

屌唔好呀

比哂你睇

幅圖係每日結算，入完錢再輸係唔奇。而且大跌果日望落去似2月號，應該係tesla開始跌果日

唔想再偷了

你遲d 買架Model Y, 訂單一多，個股價爆升

又有車溝女，uber 又可幫補下，人生贏家

爸爸，我要錢。媽媽，我需要妳的錢。

你玩咩

假膠 block得

唔好blcok我啦

啱，2月4號開始插水

你早一個月買 發左達啦

你重渣緊定走曬？

之前冇入 最高位入？

仆街到啲人

賺少左姐
以為你高位入

今晚利記追返條數

假膠

但你淨流入額負80幾萬，即係提過款wo

咪撚讀啦
邊個話讀書搵到錢
借多十萬沽落去

肯定膠post

有提過，亦都再入返

發唔發覺依排好多垃圾post
個個話自己學生買股